[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (4) 木葉螺旋丸

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·慕留人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST
漩渦慕留人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
巳月：木島隆一
漩渦鳴人：竹內順子

逢星期三日本時間 17:55

木葉丸真係睇到我水都出

咩網有得睇
土豆要會員

型撚到
風遁螺旋丸

勁過四代

唔洗影分身就性質形態變化出晒

個叛忍廢到

佢地個造型令我諗起以前中忍考試D草忍

睇唔睇到？

我就電腦得 電話唔得

新post留名

其實都係後人乘涼啫

佢兩個啲互動

明明封左木葉丸行動 後面輕輕一刀就搞掂佢 然後兩個一齊去追細路

咁先係最合邏輯

而家好格硬黎
又唔係有咩深仇大恨 要響人地死前同人講

炸左後面半座山

新嘅叛忍都未到家
完全唔係再不斬嗰皮
我覺得反而合理喎

有啲似阿修羅

木葉丸型到

我扯左
心諗 屌你老味真係大個仔了

雖然我覺得打六道果陣仲震撼過今次

睇嚟今集個重點去左木葉丸度 我仲喺度J緊沙律同博人啲互動

第七班隊長

木葉丸好型

支持沙律 同 博人揮手區

單手加風遁

推爆佢！

今集真係睇到好high 好正 有返啲feel

今集木葉丸真係加哂分 計埋細細個就打贏佩恩
前途無可限量 對比起柒西 起碼無咁柒先

第八代火影實係佢啦
木葉丸果代人最勁應該係佢

好想睇佢做到

想睇佢做多過睇到沙律做

好似鳴人咁
都係比卡卡西做左先
咁木葉丸做先都好正常！

唔想佢用嚟攝時間 想佢長做

柒西都係後期柒啫

兩邊都想睇到長做
一個係猿飛一族重返政壇
另一個係係首位內輪一族嘅女火影

等沙律同博人結婚改姓渦卷先做

佢地下一代分分鐘魔化

一個火影，一個長期在外任務

木葉丸大個仔啦

係咪冇哂高清熟肉

真係由細睇到佢大

好彩佢都仲係單身

博人咪話要做個好似佐助咁嘅忍者保護火影

佐助撚有保護火影
鳴人根本唔洗人保護,成個木葉加埋都未必打得嬴佢

呢個真 木葉丸真係大個仔啦
型到

唔知ps4隻火影驚有冇大個咗嘅木葉丸 想開黎J吓

應該話做火影背後既男人
佐助幫木葉係出面做任消除威脅仲調查輝夜
期待博人都係莎拉後面
btw成個忍界加埋都未必打得贏 除左佐助

下一代終於唔使gay情 可以結婚了

拎住粒螺旋丸威脅人

最勁係可以當龜波氣功射出去
岩地都射得爛
不過真打嗰時應該又變返近攻技

木葉丸真係睇住佢大
點解招螺旋丸勁到可以當氣功咁岀

加咗性質變化

佢轟埋去嗰下真係勁震撼

諗起鳴門訓練木葉班忍者，撚班上忍嗰幕
「你哋咁嘅實力，保護唔到條村喎！？」

鳴仔開九尾點打

要練到班友頂到九尾

個個頂到九尾嘅話其他村基本上唔使玩

邊集?

上幾集分班博仔蛇仔沙律吊起左未來嗰集

吊未來

其實雖然TB Look但係未來同Wasabi都好好J

木葉丸今集型到

天才木葉丸

鳴人用性質變化果陣都要3個人先用到

木葉丸單手就用到

木葉丸今年幾歲

可食用年齡

THIS

食花火好過

應該25,26

如果你係博人 生活會點過
呀媽係雛田又大
呀姨係花火 成副戰鬥格咁
呀爺係四代 型到出水
呀妹係向日葵 又卡娃兒

人生大嬴家

老豆係火影
附送老豆GAY友個女比博人
女都唔洗溝

我係博人我會食沙律

。

食班長

左擁右抱 沙律班長輪流

不過我都係想食花火多啲
The Last嗰陣

想食木葉丸

ED真係越聽越好聽

係 第一次聽唔知想點，再聽多幾次幾入腦

阿廁

無人食村長？

キリ

28歲
應該同花火差唔多

木葉丸應該大過花火少少 ？

直頭係自來也仙人化之後個超大玉螺旋丸咁款

Boruto個設定係咪已經當係reset重新嚟過

都唔算嘅 base on 舊嘅設定加上去啫

遲下實戰打勁少少嘅人應該廢返
同埋冇得成支大炮咁射d爆風出去

手鞠打多由也嗰時一樣吹到可以成個森林吹成平地
但之後d大戰都做唔出呢個效果

多由也

我覺得班小朋友已經勁到痴撚線

其實都算合理，佢地班老豆老母咩料先

所以天天冇生仔 係正確決定

生個女出嚟同佢玩忍具

點解你要講出嚟

幫......復

話時話真係講大個左既話 博人應該唔會夠沙拉打
隻寫輪眼一陣開gundam又天照月讀 博人又唔似老豆有9尾
除左先天比一般人多dddd仔查克拉同佢隻眼 仲有咩贏在起跑線

要睇下博人隻眼有咩用

又咁講 沙律無其他人幫佢合永恆，用得多會盲

捱過忍界大戰既人
佐助被無視

仲係下忍咩

講起又好似係

佢應該係叛忍嚟喎
個職位上

鳴人可唔可以傳九尾比博人

嗚仔死既話九尾都應該會好似其他尾獸咁摺埋自己隱居

其實又唔洗一定要嗚人死嘅 分開一陽一陰咪得 又唔係未試過

其實佢滿查嘅時候抽尾獸應該唔會死，佢老母生完佢之後俾人抽尾獸都無死到啦

鳴仔上左位，佐助仲點會只係掛下忍銜頭 ？

係佢個族生命力特別強姐

所以咪話就算抽成隻都無問題
最大問題應該係九喇嘛肯唔肯

佢老母生完佢之後俾人抽尾獸唔係無死, 係漩渦一族生命力強所以唔係即刻死炸

佢最後係俾人插死㗎喎 咁都計係俾人抽尾獸而死 ？

就好似帶土有千手一族既柱間細胞, 所以畀人抽十尾都仲可以一路講住命不久矣一路周圍走開埋神威搞一輪先瓜

佢唔畀人插死一樣會死, 只係死快D, 人柱力畀人抽尾獸係死硬, 只係體質血統判定虛弱幾耐先瓜

原來如此 我成日以為佢因為勁多查所以抽左都唔會死

聽日嗰集

解款員 ？

咩呀
帶土唔死係因為外道魔像係佢體內
抽走左之後又有黑絕附體
黑絕走左又到鳴仔陽之力先仲未死

啱啱睇完 原來牙變咗警務部嘅人
今集啲內容好現實 同埋又有得睇沙律同博人耍花槍
下一集又有新敵人唔知係咪為未來嘅反派留伏線呢

而家咁嘅進度 係咪要下年先講到青同埋殻

題外話漫畫出左最新個集 要睇去火影忍者貼吧睇

慢慢啦 反正宜家最近幾集都唔算悶
希望有生之年見到博人同沙律喺埋一齊

又嘴遁

今集重點：識人緊要過識字

仲要係0秒轉呔"好喇我唔自殺喇"
本身仲有啲期望最後佢會唔會真係炸死咗自己
但一諗到而家啲劇情咁樣，都知無可能

所以話現實都爆 仲有返工OT 同埋無理嘅上司

啲人話好多人自殺都係一時衝動嘛 所以俾博仔撚化完咪即刻唔想死

其實我覺得今集個重點係俾觀眾睇到博仔對任務睇法嘅改變同埋補返火影個世界變成點

無人討論
其實唯一有個問題係到底佢對眼個設定係咪同以前一樣，點解可以幫人揾猫 搞到同白眼技能重疊

原來出咗成兩日

死凱救寧次我覺得會好睇D

有冇link?

睇野冇白眼咁勁姐

由以前到宜家都係神化寫輪眼漠視白眼

咁快已經學埋雷遁

好似不嬲識？ 同埋佢今集都係放電啫 遲下都要學紫電啦

不嬲都有觀察眼架喎

穿曬樹林草叢喎...

就係呢下開眼同以前雛田寧次開白眼好似

凱淨係同卡西hehe同派膠，但係寧次可以做舅父

屌你老味今集d作畫
有幾幕沙拉個髮型同五官都柒撚到
仲有木葉丸最後變左大面
唔知係咪得我會留意

其實我都覺得沙律個髮型戴咗護額之後真係炒曬車

沙律口講就話唔理得博仔咁多，見博仔咁耐唔出嚟就緊張到死
佢兩個真係

幾時有聯合任務
我要班長

仲以為係打俾老豆派人查,不過以博人性格都知冇可能

有樣嘢唔明，警務部唔係宇智波㗎咩 滅門之後唔係已經收左皮？

我都想知

以前牙個老母定家姐咪警務隊 果陣仲養咗幾隻大狗

睇下邊個做火影啦

警犬

突然間記起，牙佢老母定家姐唔係獸醫咩

博人夠唔夠當年下忍嘅我愛羅打呢

唔夠啦 實際實力唔知，但係人地我愛羅有沙做絕對防禦喎

幾時可以介紹佢隻眼

蛇仔反而有機會得

當年鳴門要開外掛借九尾卓羅叫文太出黎先打和
仲要我愛羅之前比佐助千鳥插左3次

其實千鳥插到入沙咁螺旋丸插唔插得入

蛇仔肯定得啦

宜家睇博人傳最好睇真係博人同沙律啲互動 真係好好J

成個禮拜都無人討論
今集個完法想點完全吊癮
Btw下集應該有聯合任務？

Chok巴

最中意睇佢地呢一家

好正
而且鹿代真係好乖仔

終於出手鞠

對波逼爆

希望呢篇做番7-8集 敵人終於有趣d

我想知冰遁係咪同鹿代捉棋個細路 同埋乜冰遁係血繼嚟咩

又有手鞠

多由也表示:

唔知紅毛細路同多由也有冇關係 又係紅毛 同鹿丸個仔又係對手

係血繼，寫輪眼copy唔到

劇場版卡西唔係copy過咩白鯨嗰個術咩...

玩左疾風亂舞先知多由也得14歲

唔應該咁快就死 角色明明都幾好發揮
希望疾風亂舞遲啲出佢新限

出都唔撚會中㗎啦，啱啱先炒左50石

好撚正

快啲結婚啦

好甜

又提紅豆

又諗起埋照美冥

浸人妻味

屌 黑絲

好想比手鞠打到飛起

命都無

好靚 沙律隻手

鹿丸係床上面一定狠狠地教訓返手鞠轉頭 打佢pat pat 振夫鐦

用影綁實手鞠

想問下博人傳漫畫去到第幾集？
搵咗好多網都係去到上年18集就冇咗

19

20

班長宣戰

我記得仲有個眼鏡妹中意鹿丸

青係乜水?

btw
博人傳又名星戰前轉：絕地忍者的誕生

青咪有單邊白眼嗰條友，之前忍戰喺總部俾尾獸玉轟嗰個

問沙律對博人有無嗰種感覺

沙律要贏呀

集氣

佢呢個MOMENT應該未知自己有冇FEEL，遲下博人開始多人追，佢到時就吃醋架啦

好想睇

其實好好地地如果無feel唔會面紅下話

有邊個唔係……

唉 都唔知漫畫風格想點...

手鞠幾時變左木葉上忍㗎 我以為佢做家庭主婦
今集好正，又有向日葵又有手鞠同其他班睇

哇 好想睇 一陣睇先

我估下一集仲好睇，睇預告舊人有出現新人有發揮

j住先

睇完了
岩部招土遁 都好大範圍下 佢都幾多查克拉
烏冬個樣變到第二個人咁 完全兩個樣
今集最正嘅係 手鞠竟然有戰鬥畫面
J出血了

岩部招土流壁算係幾勁，烏冬變左個阿叔
手鞠
幾期待下集

睇左未

睇咗 今集又有向日葵

有對白 唔知係咪幻覺，覺得佢大個左少少

？

你估小智咩 過左成廿年都係得十歲

又唔洗咁極端嘅...

手鞠本身係沙忍村已經係上忍
搬左黎木葉咪自動變木葉上忍

有得咁轉㗎咩 btw我發覺新世代班老鬼全部都唔戴護額㗎喎

鹿驚重有戴

向日葵
btw chok巴

仆街load左陣先諗起柒西

宜家係咪無人記得港譯

想問下鹿代有佢老母既咩特點 根本就只係鹿丸2.0

對眼同個面型輪廓

今集仲分到一下俾佢兩個打情罵俏

型到 話說佢喺屋企又係嗰套衫，出任又係同一套衫嘅

手鞠人妻feel, 真係好正
有冇人agger

尢其呢段 啲母愛多到

鹿台咁醒知咩事啦
個fd走嗰時好凍+見到賊用冰

似係佢同博仔兩個都知，只係鹿台同佢捉左好耐旗所以有猶豫

又手鞠

個手鞠講嘅嘢 成日都冇人會聽

唔好咁啦巴打 多由也14歲死左啦

有穢土轉生咖嘛

動畫轉左啦
再被人封印返

咁即係可以隨時再轉返出黎

你個名

火影真係對多由也不薄架喇 死左都比佢出兩次 一次穢土 一次係藥師兜個肚
補返啲圖先

其實最尾果兩張可以唔使補

巴打宜家個名

14歲
其實完全唔似咁細

鳴仔佢地打忍界大戰果陣如果係香港都考緊dse

19歲結婚

睇黎李個仔又係想定位佢做努力型忍者 而家咁廢

有個咁嘅老豆好難唔係咁

啱啱上Twitter睇到
未來三集都係講白夜團

not surprising

三集 即係講足成個月

Btw睇佢簡介，開始提到科學忍具
睇嚟就嚟到劇場版劇情

呢個arc好差咩
其實我想睇多d敵人動機同技能都幾有趣

其實唔差 動機今集應該會提到

鹿代

今晚未睇

今集真係好好睇

又有向日葵
到底白夜團想點

向日葵

情人節竟然冇蛇仔同沙律出場
冇得放閃

咪係
今集沙律得兩三句對白

就黎到中忍

呢個畫師畫好多博人沙律

幾好睇
擺明係白條橋 但做得唔錯既

硬係覺得両義老豆老母係嗰個月虹揾人殺嘅

係喎 又係帶面具 又係用冰遁
可能係致敬
但魄力方面差好遠 白感覺有壓迫感好多 單手結印 魔鏡冰晶 一個勁靚女嘅男人

以前睇真係以為佢係女嚟

Same

下集應該好有睇頭 今集佢兩個對峙左咁耐 又有gay絆睇

邊度有繁體熟肉

有冇J錯/照J

巴打有啲重口

我冇j過白架

我都無

我j完先知係男
我到而家都唔信白係男人

預咗最後個收尾係白夜團個BOSS自己口痕爆晒D秘密，最後兩義背叛導致計劃失敗，完。

屌

不過睇預告都似㗎啦

一直都諗再不斬同白咁深感情肯定有爆過菊

gay

到底再不斬望住個女人樣屌屎忽係咩感覺呢

原來各位巴打有呢種癖好

不了

有火影睇

今集唔講劇情都知好睇
花火

呀姨咁淫 做侄嘅會點過？

飲奶奶

明明今集應該係近排最好睇最有以前火影感覺嘅一集竟然無人討論

以前嘅火影已經成為過去
係咪永遠都唔會再返嚟

繼續睇落去啦唯有 未到最尾都未知道佢會唔會可以好似火影咁 畢竟佢地仲係細路

未睇

睇啦 今集真係有啲feel㗎

其實有個問題 宜家花火負責帶隊？

重睇返火影頭廿集真係無撚敵 再不斬同白
可惜得360p

算啦...已經走進歴史

葉火配

花火係我㗎
不過認真講，要佢兩個走埋一齊會唔會有啲牽強

今集好撚好睇

鳴人好撚型

今集睇到扯左
嗚仔真係大個仔啦 對村民咀遁唔冗好有魅力
鹿代都有掙扎有成長

成堆影分身

自帶擴音功能

博人傳出咗21

漫畫人一直都冇更新boruto

但係係韓文
等漢化再po 止住癮先

無睇開漫畫，睇左條link啲打鬥好似幾正喎 但係畫風

畫到沙律豬西咁

象腿...

Btw漫畫有無提到花火到底係咪15班帶隊？

好似冇出現過

咁無嘢啦

點解所有留言都有負皮

估唔到個白夜團咁廢
仲以為好好打可以打返幾集

講足四五集算好多啦
不過呢幾集我覺得幾好睇，期待緊下一集

呢個情況都唔係第一日出現

快d負皮我

同人漫畫出博人同沙律

真係俾人負左

咁都負評

咪係
沙律同博人係天生一對 再續佢地兩個阿爸嘅前緣！

一定要喺埋一齊！

鳴人溝唔到櫻,佐助又唔同佢搞gay仲食左櫻,
博人要為父報仇搞佢地個女

父債女還 俾博仔屌

又負乜鬼

好靚仔

巴打你...

jed

多由也都有同人出

有冇人j過呢個

呢個係咪嗰個顧問婆婆嚟

Bingo

廢老黎

佢做過啲咩 人地隔離村千代婆婆都識一命換一命 佢呢

殺內輪 由段藏為所欲為 培因黎果陣唔俾嗚仔返黎

廢老

再現傳說中嘅相信我之術

嘴遁

屌你我老婆都有人負評

漢化博人傳21話
原來青冇咗白眼

蛇仔識紫電
博仔同青打嗰把劍 star war定高達 ？

科學忍具

科技戰

唔知譯錯定真係識呢

紫電應該係漢字嚟喎

D畫風仲未接受到 好撚柒

點解漫畫咁耐先出一話

LM
未睇

黃色閃光

動畫出左未

myself冇得睇

有得睇啦

the flash

今集無女睇

呢幾集都好睇

鹿代好有型
下集呢班 三個都冇咩興趣

用生命值硬接對方嘅攻擊
下一集再下一集好似講namida同wasabi

唔知點解呢一下我諗起x-men 磁力王

佢呢個狀態係咪六道？
點解好似咁濫

好似九尾mode嚟，無啲666666666666喺件衫度

九尾mode一樣有666666666，諗嚟都哂氣

黃色閃光
後繼有人

但係鳴仔純粹係跑得快咋喎 我想睇佢學飛雷神

其實又真係幾型嘅

爸爸

直接捉人咪算
洗唔洗成架火車炸爛

推動經濟嘛 要造返架機頭出嚟之餘仲要鋪返啲路軌
幾百億工程嚟

鳴人好撚型呀

其實仲有冇機會學到 都失傳左

當年打仗唔係仲有三個四代護衛可以三個人一齊做咩

明明可以用影子束縛術綁住佢再解，係都要等佢用影分身就比人插先用

你講博仔中幻術嗰段？

想留查克拉之後打兩義掛

佢唔係識瞬身術咩?

呢個唔係瞬間移動術黎? 純粹係超快速跑過去?

呢集佢好似係純粹快跑

為左比個仔上位要弱化嗚佐,又要將D原本好人無啦啦黑化

就算遲下帶土都比人再復活然後又要毀滅世界都唔會出奇

我諗又唔會嘅，不過其實如果將啲之前無出現得好多嘅角色喺博人傳出現多啲都無壞嘅

係都復寧次振興白眼

與其係咁不如講多啲花火BB

動畫組好細心
有人慢慢cap 影到鳴人

不過話時話點解兩義偷野就要坐監
班長想滅村就唔使
咁唔公平

到底佢係跑過去定飛過去
班長係自己村嘅人嚟嘛

而家佢仲有冇飛嘅能力？
之前打輝夜個陣已經可以飛
不過就唔知而家係咪嗰陣個形態啫

都唔知佢今次係九尾mode定六道mode
Btw不過總體來講今集好好睇 除左無女之外

冇boruto買唔落手

無switch,不了

冇得用多由也 不了

玩終極風暴囉

電話down psp模擬器玩好過

新ED mv 唔當佢係ED就咁抽出嚟聽又幾入腦幾好聽喎

我覺得唔知點解博人傳啲op ed冇火影之前咁好聽

火影啲主題曲上晒神枱真係無得比 不過博人傳Kana-Boon唱嗰幾首都幾好，係Little Glee Monster嗰首(即係而家首OP)唔同左style有啲怪

話咁快四月又話有新OP ED

有新op ed好撚興奮呀
姐係有新arc 中忍篇同金式桃式篇就到

不遠了，嚟緊兩集都係講啲人點睇中忍考試
下集個三件就無咩大興趣，不過再下集淚同山葵就

又負評，講錯咩得罪你呀

出黎轉轉轉

等緊ps4新果隻

邊隻

嘩

自訂角色

漫畫係咪收咗皮？

岩部唔識野
成條村最勁果兩個都係下忍

玩鼻涕

好玩唔玩 玩鼻涕

不過下集預告睇黎
花火似係做班長個team老師

屌今集想點
利申，暫時睇到13分鐘 未睇完

真係對呢三個麻麻
衝動 無腦
小李個仔又好普通 冇咗小李喺下忍嗰種魄力
電氣 驚驚青青咁 妹下妹下

屌，睇到鼻涕嗰段啦

老婆

睇完 結論係今集可以唔使睇，下一集點都要睇

以為電氣結印會岀啲咩勁招
點知係替身術

真係仲係下忍

真係講返

都估到啦，但講返出來真係好好笑

今屆12隻小強係木葉丸果3個+花火帶隊

真係估佢唔到 但係話時話花火有考過試咩

做左火影都繼續係下忍

好可愛

同佐助一樣係下忍 但係係地上最強2人

呢度真心笑咗

講出嚟自己都面紅

屌你電電氣係咁緊急嘅情況
竟然係拎部電腦出嚟hack cam

佢得部電腦嘛
Btw電氣無論啲動作定把聲都好似女，設定做女俾人J下都好呀

我反而覺得烏冬玩鼻涕幾好
起碼有特色嘅忍術同埋可以睇下佢嘅發揮

其實有冇人發現分班有bug
豬鹿蝶點解唔係未來/木葉丸帶…

結論
下忍＞上忍＞中忍＞＞＞＞＞＞＞暗部

暗部

鹿驚前暗部

打完返左條村就有假手果陣唔係柒西俾佢直接考上忍咩

又話豬鹿蝶係由猿飛一族帶領乜乜乜
不過都係既唔同比萌黃或者烏冬帶博仔佢地咩

無啦，而家豬都唔係用心轉身

今集一開始我都覺得奇，點解咁大個人仲喺度索鼻涕 點知

我覺得咁幾正

我比較期待下集睇老婆

有集動畫講佢學用心轉身
不過最後都係畫返畫

所以咪話唔同晒 豬鹿蝶要用心轉身+影子+倍化/肉彈㗎嘛

萌黃可能都係有背景人士
識用木遁

又邊度植入柱間細胞

話時話,而家條村成個政府都係火影d fd,
警察又係佢fd渣旗仲帶埋自己隻狗返工,
學校又俾佢老師做校長,d老師全部都係佢d同期,
村外事務俾埋個基友佐助做哂,
考個試d考官全部都係佢d fd
研究又有大蛇丸果d人做哂,
係現實分分鐘俾人話佢地貪污要佢落台

邊個夠佢打先

有咩所謂，我地北面咁大個實例喺度

大筒木一族要為正義而出手

下幾集
ハナビ 15班隊長confirmed

就快劇場版？

似係

好期待下一集

順便解釋埋d千手一族去晒邊

唔係得返網手咩

快啲搵人留種

網手 應該過左更年期

有講得返佢咩？我記得冇交代過

無交代

創造再生
激活返自己變返青春期
一定好大食

處女膜無限修復

屌唔係掛

看破の術又咩嚟 btw我記得佢細個同木葉丸同烏冬一齊玩色誘術

前任火影個情婦直頭係水影

果堆寫輪眼細路比兜收留左，又可以係監獄到洗兩義腦

無聊喺度起返之前幾個post嚟睇，到底有幾多人已經放棄左無睇 真係咁差咩

幾啖砂糖幾啖屎咁囉

下週有花火 姐姐

花火做隊長

係，下集預告同簡介寫左

我覺得係一啖砂糖幾十啖屎

我覺得未畢業嗰陣有啲集數真係幾悶，但係去血霧打後好多都唔錯喎

嚟緊會出現嘅新角色，睇嚟劇場版劇情就到

我覺得係對嗚仔同火影嘅愛先推動到繼續睇

52集 佐助的影子
終於

嗰陣唔係傳過話51集就完

博人傳
講笑咩 火影做左15年喎

第一個post嗰陣話唔知邊個網寫左51集

係 暫定

成功過渡

都唔係咁差姐

咪係

我始終都想鳴仔做返主角
話晒都睇咗咁多年
我仲有睇落去嘅原因係希望有朝一日會見返佢做主角

冇可能啦 時代變左啦
上一代d人最多俾佢型下,連志乃都連俾個細路,
然後話個細路唔係普通人,痴線佬黎既,
以前d人最多俾佢上下神台,出黎威一兩次,
木葉丸咪就係以前既卡卡西咁既地位
鳴人咪三代/五代咁既角色,佐助對博人黎講就好似自來也咁,
就算幾勁始終個焦點都會係新一代班人度,
就好似以前焦點係鳴人,其他人幾撚勁都好,
一係係後面做大佬得閒鳩up下,一係就要死

搵嗚仔做主角有幾多個反派捱到佢半集
唔通淨低啲時間做文戲咩

日日坐office

又一次確認嗚仔仲係下忍
最強下忍 嗚人 佐助

劇場版明明有講佢同木葉丸考中忍 黑歷史咗?

係一啖糖都冇喎

用左仙術，犯規出局

真係咩

DQ左

輸俾木葉丸
所以駁到故 無bug到

其實就算贏左都無bug 因為1對1只係中忍考試其中一part

輸左都可以照pass
贏左一樣可以fail
唔知家下係咪仲係咁

係咩 我唔記得咗結局

你對比返以前中忍考試

輸左唔係直接出局咩...
但係贏左都一樣可以fail就一定 嗰時佐助咪贏左我愛羅

無得咁比嘅又 始終今次係由畢業之前開始講 啲日常好多都唔太差
不過我覺得宜家博人傳比較側重於佢地心態上嘅成長，慢慢由一個下下同老豆作對嘅死靚仔變成一個獨當一面嘅忍者

但佢啲劇情同打交好日常 好交貨feel
俾人感覺為做而做 而佢都真係為做而做

鹿丸輸咗 做咗中忍

咦係喎Sor

我覺得啲打鬥場面好似因為要就佢地講劇情而縮到好短

鹿丸果場正到

輸咗場交贏咗個老婆

同手鞠打成場係哂佢計算之下

而家基本上無乜有心思設計嘅打鬥場面
每次都係半集內搞掂
好懷念以前大蛇丸仲係大佬，鳴仔打我愛羅，豬鹿蝶打大蛇丸手下，自來也打佩恩等等

同埋係咪我錯覺
而家博人傳好似完全唔重視忍術咁
忍術成份好少

打鬥少忍術自然少
不過的確想佢多返啲，依家唯有等過左劇場版內容再睇下咩環境

晚晚有手鞠屌

不過我覺得 其實日常都唔錯
可以睇多啲舊人嘅互動 做咗父母又會點對仔女等等

日常有互動係好正

鳴仔咁簡單既規則都守唔到
就算輸咗都唔會比佢升級啦

鹿丸?

根本佢都冇聽到

其實木葉丸潛力好高
又識阿斯馬招火遁
又識螺旋丸
最勁嘅係連三代成名招手裡劍影分身都識
大個咗又靚仔
優質股

我老婆花火BB正啲

話時話究竟一開始點解會傳木葉丸配花火

同齡嘛 不過木葉丸留返俾萌黃啦青梅竹馬

咁烏冬呢

繼續做毒撚玩鼻涕啦

佢令我聯想到屎尿屁都可以變忍術

好撚期待聽日嗰集

班長！

留名待睇Wasabi同花火

終於睇返晒咁多集
想問大家依家係咩網站睇火影
Youku同bilibili都要vip先睇到最新果集
唔想等一個禮拜先睇班長

myself

Twitter有相睇

班長大個一定要做大波索女

Myself一upload就俾人剷咗 仲未有得睇

班長配蛇仔都好，反正我就想博仔同沙律一對

冇錯！
博仔沙律結婚
生六道

成隻都好高音

好正

班長賢妻

點解班長唔係第七班

因為沙律霸咗個位先

有無人覺得Wasabi真係好典型嘅TB性格

嘩嘩嘩

獅吼功

好淫

唔望套衫以為寧次黎

好賤

少少似啦

爭好遠

個翻譯

分明有路

同沙律完事

班長：食屎啦沙律

博人:join us

最養眼既一集
型長件大露背衫keep係入面好正

全部都係女
最正都係有老婆睇 好少有咁多對白

崩壞

班長用一晚時間織好三件衫+準備便當
雛田係the last織條頸巾織足全場
果然有愛係唔同D

雛田係不停織完又爛織完又爛

下集木葉丸飲醉咗
花火咁啱在場 會唔會

no FF

睇返個下集預告，其實少年動漫飲撚到貓晒出得街㗎咩 我以為會好似食煙咁cut左

呢到咁似以前一樂嘅

之前自來也同綱手都成日飲醉啦

咦...係喎

阿斯瑪, 文太次次都食煙啦

自膠左 應該係未成年角色先會cut 啫係以前鹿丸同上幾集蛇仔個阿哥食煙先cut左

幾中意班長 性格幾好又勁雖然今集隱藏實力
仲有大露背 出得廳堂入得睡房

要求走雙女主路線

都係嗰句
班長用嚟睇沙律用嚟食

沙律遺傳晒佢呀媽啲缺點

班長就唔同
啱啱畢業已經

你意思飛機場 ？
正呀

係
班長

我比較鍾意沙律 眼鏡娘
波呢樣嘢無咩要求

我硬係覺得班長襯月仔多啲

我都覺 兩個身世差不多

成集都係女

今集悶撚到

兩個曾經打過，實力好似差唔多

蛇仔爆仙術秒殺班長啦

佢哋先係天生一對

咁之前嘅我點知佢隱藏實力

隻狼如果班長發揮返之前既實力應該好快搞掂,
作者係要俾佢地合作下

佢隻鵺得返咁細隻 都好難勁得去邊

講緊佢個人呀 上次一個對博人同蛇仔都冇事

話唔定果次係隻鵺同佢力量同步先咁勁

我覺得班長最勁係用隻鵺

我覺得隻鵺大細反映班長嘅實力

係

同埋之前唔勁 係因為吸人哋卓羅吸翻嚟

花火
好淫賤呀

係，以班長的實力區區一隻狗點夠佢打

好似夕日紅咁淫 著私服

招水槍原本射穿頭 而家變咗玩水咁

又係同博人一樣身手已經係中忍級

佢私服得嚟連護額都唔使帶
仲要長裙+拖鞋

人地任務內容係叫你活捉番啲動物入公園唔當下下射穿頭咩

都唔係咁弱架

我就咁睇，同真實世界一樣，你要轟死一隻動物好易要活捉好難

咁佢地咪又係照樣炸鳩佢
我睇到O撚左，咁炸法都唔死

頂 其實我都O撚咗 好玩唔玩玩爆符

俾我係花火sensi完任一定屌撚到班友反艇 人地叫你活捉你走去炸人 雖然條list係無隻狼啫，都唔使炸9人㗎

基實爆炸符好cheap雞
前幾集鹿代救果個𡃁仔都係炸傷手掌

小南用嚟炸死帶土都CHEAP？

成億張梗係唔cheap
啫係擦地炮同空投炮彈嘅分別

火影d爆炸符威力海鮮到不得了
之前博人一張可炸斷一條粗到pk既繩
而家隻狼三張都無血出

鄰家有女初長成
花火姐姐同木葉丸

咁樣好咩

都唔夾

白眼再加影分身手裡劍
諗起都屈機

影分身手裡劍

三代最強招式

我愛三代

三代打大蛇丸個陣好似出過兩種盾合埋一齊嘅招

純粹覺得好似幾有趣

好似係用土遁．土流大河沖走大蛇丸，跟住同時出土遁．土龍彈 + 火遁．火龍彈

唔有趣

細個睇真係睇到濕晒
第一次睇到影級對決 三代爺爺一打三 一二代加大蛇丸 都維持咁耐
係純忍術冇cheat咩仙術六道既打鬥
咁刻骨銘心既場面到底仲可唔可以係boruto到創造到

劇場版博人拜左佐助為師,
咁蛇仔同沙津係咪都搵返鳴人同小櫻

鳴人教沙律色誘術調教博仔

都好，改一改佢哋家族MK港女格

最強忍術

屌 上網見到呢張圖

咁細個已經咁大碌

呢方面都係天才

好似有人po過 正

想睇本子

早熟

我記得真係有

萌黃呷醋 ？

我都呷醋

猿飛X日向 又會好撚勁

無啦無啦 花火比木葉丸食硬

萌黃

白眼•手裏劍分身之術

點可以配木葉丸，再唔揾人入贅就絕後...

計下計下成套火影(計埋博人傳)只會落得所有大族都絕後嘅下場 日向又得女，宜家內輪又得女，鄭欣兒又係女 再下一代就玩完
定係我思想太傳統

想問而家劇情有冇推進過

猿飛家仲有木葉丸

我理得猿飛咩，日向點算

山中一族已經滅咗啦
得井野一個女

山中一族仲有其他族人

佐井本身無姓咪跟左姓山中囉唔係咩，佢地嗰仔都係姓山中

日向仲有其實族人同𡃁架嘛 係最宗家嗰一脈得女姐
豬塵蝶嗰啲應該仲有其他親戚

向日葵姓渦卷㗎喎

冇話唔可以過繼

渦卷家而家勁過日向啦

Molamolamola

我個心穿左個窿

嘩 感情大躍進呀

我終於知道帶眼罩嘅好處

有得睇未？想睇木葉丸溝女

未見到有
Btw

回帶回左3/4集

花葉配

志乃

笑撚左，一手塞左成樽酒落口

有冇人考慮下佢

原來已經50集

咦點解井陣係姓山中既 佢老豆入贅?
前作後面冇睇
同埋鹿代點解唔學埋手鞠D招,
識哂咪屈機囉,可攻可控

潛力股 等佢學化蝶

因為佐井(啫係佢老豆)喺暗部嘅 根 嗰度出嚟，好多根嘅人都係無名無姓嘅，好似大和咁
所以佐井結婚就跟左老婆姓山中
無記錯就係咁

蛇仔成個小天使咁 可愛到暈

變瘦之後性格都仲係鄭欣宜咁
不了

下集睇落幾正，最重要係我見到向日葵

唔該哂巴打

木葉丸都未知蛇仔身分
話哂都係佢老豆殺死佢阿爺
可憐三代

CLIP SHOW

下集

花火醉咗把聲好好J

估唔到大得咁快

志乃fatfat啦

咁就出左一年 時間過得好快

大奶奶

聽日先睇

志乃d蟲暴走點解決

鳴門用影分身逐隻捉

八卦六十四掌打蟲

今集唔知點解令我諗起齊木嘅外公

正路應該搵佢族人執手尾？

屌 真係重複睇左好多次 醉酒比聲真係

痴撚線

打錯字啫

花火真係好錫博人

唔係話打錯字 係J把聲好癲

但係一諗起聲優成四十歲
我都係睇返花火個樣算

係 好想有個咁嘅姨仔

一諗起花火淨係諗起張飲奶圖

一諗起今集 就諗起木葉丸同花火

ごめんなさい

花火好玩得

飲兩杯就醉 醉左就仲玩得

漫畫好似愈嚟愈好睇咁

有鬥智鬥勇 有啲似初期嘅火影

lm

博人傳 22話 韓文

貼吧到睇到
大体说起来就是，青大爷放出了飞碟攻击博人，但还好被木叶丸及时发现，博人被救，但木叶丸受伤昏迷了一会儿（后苏醒），博人单刷青大爷，依然用影分身战术和博人气流战术，莎拉想支援，但差点被飞碟击中（巳月及时救援），最后博人刷掉青大爷，嘴遁将青大爷洗白，木叶丸也苏醒过来。
但这个时候，果心居士出现，通灵出蒸汽蛤蟆，青大爷及时用水遁将博人送出后博人被木叶丸救走。
最后，青大爷死于大蛤蟆践踏之下，果心居士登场

識得召蛤蟆

又會洗白嘅

又有新一話

花火bb

話説呀李好似冇出過場?

有 同電氣訓練個集

大波波

日向一族嘅特色

未見過伯母，到底伯母係咪都
生兩件都咁

成集係到回帶做咩春
btw 花火完全係av d痴女黎

成集就係睇最尾幾分鐘

有人畫木葉丸x花火h漫既話我睇

淨係要花火BB

自動畫開播以來已經一周年了，在進入期待已久的中忍考試篇之前，就先回顧慕留人的腳步吧

中忍考試篇將會看到的！！
電氣、菫等人的活躍！
在劇場版中沒有登場的電氣、菫等人這次也能看到他們的活躍了

浦式登場！
跟輝夜同屬於大筒木一族的強敵浦式出現了

博人傳22話 漢化

班長活躍

木葉丸好廢，連唯一既絕技博人都識用
博人仲識射埋出黎兼隱形
木葉丸仲留係到有乜意思

咁主角係博仔嘛

博人招螺旋丸儲氣快到呢

又用分身扮真身 向老豆致敬

佐助黎緊幾集好似幾活躍?

卡卡西好廢，連唯一既絕技佐助都識用
佐助仲識將佢做形態變化
卡卡西仲留係到有乜意思

係，返村了

こんばんは！明日の夕方5:55からは、第51話「ボルトの誕生日」が放送です！
誕生日を迎えたボルト。サラダとミツキも呼んで誕生日会を行うが、そこにナルトの姿は…？
そして、新たな任務に就く第七班に強敵が現る…！？
今週もお楽しみに！！/ぴえろH
#BORUTO

生日都要出任

下集有佐助

白絕

開始有睇頭

向日葵!!!

沙律入埋房嘛 企喺門口做咩

我覺得好過無限回憶，可能因為始終仲有新鮮感
嗰時堆無限回憶睇到真係想打爆部電腦

Btw其實呢一幕幾有以前火影feel

終於好睇咗

睇埋漫畫真心覺得唔差 ，不過係唔知又要追幾多個十年
Btw今集博人加晒分 真係好錫個妹

究竟幾時先有巳月嘅真正實力戰鬥睇 唔計外傳的話

我諗要過晒劇場版先得 我覺得劇場版某程度上局限左佢地三個喺動畫嘅戰鬥力

果心居士唔通係自來也！？

應該唔會，除非池本+岸本+Jump啲𠝹刀咁岩同時冇晒刀片用

白絕 佐助

我覺得佢就係想你地聯想到自來也
例如眼影 召蛤蟆 之類
但實際係另一個 咁先會夠驚喜
如果真係自來也 咁就未免太平鋪直敘

都係嘅

自來也咁風流
果心居士係佢出面啲私生子都話唔定

我屌 呢個真
原來佢風流係伏筆嚟

綱手實喊死

木葉丸細細個就咁識玩 難怪大個攪花火

無搞

明嘅

Btw點解我見有人估係木葉丸老豆

乘機講下猿飛一族掛
而且木葉丸都有一定戲份 何況之前火影提都唔提下佢老豆 都有個疑問
只係咁樣帶過

鳴人拍博人頭個一下湧現左四代拍鳴人頭個畫面

下集佐助係咪應該都唔會出場 如果唔係就駁唔到去劇場版到

點解木葉丸會認得出白絕 忍戰嗰時佢好似喺村練緊後宮術

木葉丸=真男主

咁人地入左村高層做嘛

靠關係

有鳴仔做大佬睇實佢，點會唔上位

終於入劇場版條路

今集好撚好睇喎

柒西嗰代老師同家陣呢代真係差好遠

一個暗部隊長 一個守護忍十二士
一個世界第一體術 夕日紅算廢啲

家陣係2條二打六
一個火影徒弟(一成功力都唔知有冇
一個靠樣既人氣角色

靠樣嘅人氣角色

花火
唔好講笑喎花火係日向宗家繼任人

以前既精英上忍>>>>>>>>>>依加既精英上忍
以前既火影<<<<<<<<<<<<依加既火影

靠樣
人地有樣有實力

你又靠體術 粗眉又教體術

屌，點比

玩體術唔識開門幾勁都無用

係囉 除非佢推翻劇場版劇情再做過姐,
劇場版入面博人係第一次見佐助,
如果今集出過黎,博人之後既劇情就唔會係第一次見佐助,
一係出左場但唔俾佢見到既姐

似係應該真係得影子 姐係足跡

應該係有用過天照嘅痕跡 所以推斷佐助有嚟過啫

六門李夠唔夠回天寧次打

我估一開頭係佐助用天照開場，之後播OP就到佢地三個打白絕見到天照啲黑火仲燒緊

宜家邊度睇係有埋OP ED
睇親都冇頭冇尾

Myself

咁多首OP黎講我真係得一開場
死咗嘅角色拎住粒石慢慢飛上去果首會睇晒
其他都會飛

黎緊個敵人都多左一條友啦
同劇場版唔同有咩問題
同埋唔知邊到睇到話好似真係會大改

應該都係加長返毎part 中忍考試
同博人修練螺旋丸姐

官方聲稱嗰個浦式係原設定嚟，係劇情版要cut鐘先cut走左

今期隻ED其實勁好聽，有返啲熱血feel
隻OP就不過不失啦 OP1好聽啲，同埋聽左咁多集有啲悶 不過追live完完整整連OPED個feel係正啲嘅

原來右邊有得揀
我成日就剩係見到d人留言以為無得睇

d OP唔差既
不過下集應該係OP3 岩岩好一年了 半年換一次OP
一星期睇一次緊係睇埋OPED

其實係OP2怪怪地 其他OPED真係正
但係暫時最鍾意真係呢幾集嗰隻ED,好入腦

我覺得睇動畫 要睇埋oped先算係完整嘅一集

希望下首op可以激啲
唔想好似第一二首咁
之前火影好多都好高質
如果可以出返青鳥 螢之光 呢兩首咁嘅質數 就正到不得了

我覺得而家d歌都唔錯啊 好青春

宜家嗰ED

我覺得bgm方面就真係keep到嗰種熱血同感覺

睇漫畫都開始見到熱血啦

ed唔錯
op差d

你啱，但佐助都叫識開gundam之後至叫明顯贏到柒西; 但家下博仔打猿飛似乎已經55波

木葉丸剩係玩多重影分身配影分身手裡劍都打Q死博人啦

木葉丸仲識通靈術加仙術

漫畫講佢已經識仙術？

印象中無講過

希望見到有角色用鼻涕蟲仙術

睇黎我誤會左之前咩住個卷軸係仙人mode
自呑

咁一定係烏冬

我覺得op一定要熱血加少少青春
ed就可以感人／感慨／振奮都好
但依加既op1，2都係太青春唔多熱血，好似比細佬初中睇 但係ok好聽既
ed我就覺得第2首莎拉個首好多觸動人心，第3首就幾振奮
希望下集新op ed可以又好睇又好聽

唔係第3 係第4首姐係依加個首

呢首真係唔講得笑，又入腦又有feel

荷里活《火影忍者》真人電影：正在寫劇本並要和岸本合作

唔好搞啦

全新進化

大波綱手奶奶關門弟子
木葉丸就係自來也徒孫

係咪恥笑緊三代
應該岩部一個土流璧都輕鬆擋

又欺負三代爺爺

連呀乖孫學通靈都唔跟佢玩猿魔

一單還一單，猿魔其實算勁

至於呢個就 molamola 日本動漫俾得荷李活都...

一棍打柒左九尾個下係型既

我覺得勁過佢本人

分分鐘勁過文太同健

話說都好耐無見過文太
對上一次已經係木葉潘恩戰比人彈到重傷

個仔都咁大 唔會召出嚟啦 收山蟬修做仙人

赤丸個主人

唔係五影會談之前都有出過咩？

救我愛羅一次
佐助打鼬之前 鳴門兩公婆兩team人組隊一次

之後就真係好似無

漫畫木葉丸好廢

啲小朋友就勁到痴撚線

主角
叫博人傳唔係叫木葉丸傳嘛

聽日嗰集預告
似乎終於有啲有睇頭嘅戰鬥

木葉丸有機會出手裡劍影分身

我愛三代 唔準負皮

如果馬騮有仙術應該會幾型

諗起上星期個集

四代做老豆
好靚仔呀老豆

四代

四代做老豆
返工返學唔怕遲
加埋玖辛奈做老母大量查克拉輸送
一日環遊五大忍村都無問題

好想要個咁嘅老豆
返工返學唔使遲到真係好正

火遁 豪火球之術

好想木葉丸繼承三代嘅絕技

有無link睇新一集

新op

Myself有了

新OP

新ED
兩首都好好聽 不過要比較嘅話個人認為ED正啲

要失望了

到底係白絕勁定木葉丸廢

下集就已經係劇場版情節

你係咪同我講 要失望
竟然冇手裡劍影分身 可能對手太弱唔使出

木葉丸話哂都係最強火影三代個孫

睇左未？
救博仔用螺旋丸都唔用手裏劍影分身

官方又派糖

口講係三代個仔+七代徒弟 實際上淨係用螺絲丸

個孫

今期個ED好靚兼且好好聽 第一下一開口已經入咗腦
ED果然一首比一首好聽
至於OP，聽咗兩次先鍾意 第一次覺得有啲hea唱 之後再回頭聽多次先入到 好正

要刷鳴仔鞋囉
三代嘅忍術有如八門 唔可以隨便出架 一定係咁

睇到我射到成地都係
新op ed聽+睇到起雞皮好爽好正
痴撚線終於殺到入肉
佐助

熱血啦

正宗仆街不孝子 起碼都要識撚下金剛棒

啲人唔係話通靈猿失傳咗咩

無乜印像提過失傳啵

我見網上啲人推測 因為對上一個已經係三代

最好聽一定係依首
有冇人同意?

好聽，但係我首推呢隻

有無人有成首花鳥風月可以聽下 真係好正

岩岩一睇心諗點解OP畫到咁崩 點知後面好鬼燃
睇OP畫面博仔中忍試應該會打多一場
btw佢威左50集而家入劇場版劇情要奶一排屎了

出貓咁大件事，以佢地性格博仔俾沙律食住
...

下集係唔係睇到鳴仔用分身番屋企之後博仔屌

又嚟

coala mode scenario art

其實博仔都好慘

月球嗰個靚仔毒撚又出現

我唔准你咁講舍人

題外話：手鞠喺op到都出現 仲好大個畫面
我知道鍾意多由也個位巴打會出黎 追擊手鞠

有d想知小李喺博人傳 八門遁甲開到邊度 好想再睇體術大戰

其實今集都有致敬第三代
木葉丸係有用第三代嘅忍術囉

之不過未出影分身手裏劍啫

影分身風遁螺旋手裡劍

一開始以為係豪火球 點知原來係火龍彈

Chok巴係時候開新post

其實任佢叫 鍾意叫咩就咩 反正畫出黎都係一舊火

應該好快推完個post
咁新post個標題可以講進入劇場版 （麻煩哂chok巴）

suppose應該有唔同
講咗唔知幾多集終於都推完一個post
麻煩晒chok巴

可能有好多人唔鍾意睇原創掛
希望黎緊劇場版會多返啲人
老實講 其實而家都幾好睇架

又一個post

[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (5) 進入劇場版劇情

1001

唔知浦島個戲份多唔多呢